［公開道歉］我屌人散水撚，係我唔著

我以為中大有險可守，聽到幾日唔夠就棄場激動左，情緒勒索離場手足。

我錯誤以為理大中大係三罷關鍵，亦都高估左班狗嘅底線，以為人多就贏到。

我急功近利，見到中大贏左一仗，以為終於見到反抗希望，不知不覺停止左理性思考。

成日發夢見到大班full gear出去最後變左跑半馬；發夢見到手足因為戰線後退太快而被迫放棄大量魔法，一路跟住走一路激動大叫同喊哂；發夢見到好似好多機會因為咁冇左，慢慢對be water心生厭惡而不自知。

自問可以做嘅都做過，但無補於事。最後一歩想係度公開道歉，我叫過你散水撚嘅，對唔住係我唔著。如果有一個人因為我屌過你就轉軚選擇留守嘅，我對你唔住。

要屌嘅隨便屌，我去接返我隊友先。

中大係山城，地勢佔優，沙田踞三隧交通要衝。
紅磡鄰油尖旺，東接土瓜灣。惜土瓜灣無黨鐵，地勢險要，故支援不力。油尖旺紅磡圍捕之勢早於十月底已成，故西九龍大路不利。